{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000130",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "효이스테이 센텀호텔 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは翌日午前11時までです。 - レイトチェックアウトをご希望の場合は、1時間当たり10,000ウォンの追加費用が発生し、当日現地にて決済する必要があります。 - 各部屋につき1台の車を無料で駐車できます。 予約後、携帯メールで車両番号とお名前をご案内いたします。 - 現在冷房が効いているため、客室内のエアコンはご利用いただけません。 - 同じ客室タイプ内でインテリアが異なる場合があり、客室の割り当てはランダムで行われます。 - ''チェックイン時の割り当て''の場合、特定の客室とベッドタイプの保証はできません。 - 写真と異なる客室に割り当てられる場合があり、客室の展望は保障されません。 - 未成年者は予約できません。 - 建物内では喫煙が禁止されており、調理の際には換気が必須です。 - 客室にはシャワー設備と洗面用具(シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、ボディスポンジ、歯磨き粉、歯ブラシ)、ヘアドライヤーが完備されています。 - ガウン、基礎化粧品、洗顔用品、美容小物（使い捨てカミソリ、コットン、くし、綿棒、ヘアゴム）は備えておりません。 - 入室の際には便利にご利用いただけますし、洗面用具と美容品は別に用意する必要があります。 - チェックインのご利用案内:。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは翌日午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトをする場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "レイトチェックアウトをご希望の場合は、1時間当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "各部屋につき1台の車を無料で駐車できます。予約後に車両番号とお名前をご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "客室内のエアコンの利用はできますか？",
            "answer": "現在冷房が効いているため、客室内のエアコンはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "インテリアが異なる客室があるとのことですが、予約時に特定の客室を選べますか？",
            "answer": "同じ客室タイプ内でインテリアが異なる場合があり、客室の割り当てはランダムで行われます。特定の客室とベッドタイプの保証はできません。"
        },
        {
            "question": "客室の展望は保証されますか？",
            "answer": "写真と異なる客室に割り当てられる場合があり、客室の展望は保証されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "未成年者は予約できません。"
        },
        {
            "question": "建物内での喫煙はできますか？",
            "answer": "建物内では喫煙が禁止されており、調理の際には換気が必須です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティが備えられていますか？",
            "answer": "客室にはシャワー設備と洗面用具（シャンプー、コンディショナー、ボディソープ、ボディスポンジ、歯磨き粉、歯ブラシ）、ヘアドライヤーが完備されています。"
        },
        {
            "question": "洗面用具以外のアメニティはありますか？",
            "answer": "ガウン、基礎化粧品、洗顔用品、美容小物（使い捨てカミソリ、コットン、くし、綿棒、ヘアゴム）は備えておりません。"
        },
        {
            "question": "洗面用具と美容品は別に用意する必要がありますか？",
            "answer": "入室の際には便利にご利用いただけますし、洗面用具と美容品は別に用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "チェックイン時の割り当ての場合、特定の客室とベッドタイプの保証はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 563
    }
}